唔識法文係咪唔使旨意喺法國搵到嘢做

點解我有得讀嘅時候唔好好讀
去唐人街有冇人會請

巴黎有冇巴打

.